[香港之光]成龍大哥為日本人拍的手機遊戲廣告

成龍25

隻GAME應該好快執

成龍
Hong Kong 97

Square Enix 今次仆街了

死亡代言人

下個月就要結束營運

拍得幾好喎

SE或成最大贏家

以佢咁出名，條友唔係咁仆街嘅話一早上晒神枱